唔識點同屋企人相處

比阿媽鬧我對屋企人好冷淡，好似陌生人咁，唔同屋企人傾計行街。
但自問成日幫屋企整呢樣整嗰樣，得閒冇事都會請兩老食飯，絕對唔係唔鐘意屋企。我只係唔鐘意講嘢同唔識表達啫... 點解佢唔明......
前兩日佢同我嘈咗一輪，我都講哂我對屋企根本唔係冇付出，我只係唔鐘意講嘢，但佢都好似唔明咁，仲話佢供書交學咁多年，我都唔好好關心佢。
啱啱成家人訓哂，佢突然大嗌、尖叫、喊，發噩夢。我都幾肯定佢係因為同我嘈交搞到咁，其實好心up....
我都唔想搞到大家咁樣.... 我可以點做好....

下星期開始有成個月唔喺屋企，可能真係要分開一下先得....

真係要珍惜眼前人

你咁撚仆街

啱啊。係我仆街，係我做錯。